2019年喇，忽然專家狗答到我有邊個歐洲國家唔重視歐國盃未？

唔係樓主來

隨機回覆 幫樓主推PO

我地冰島出u23練兵算了

利申三十年冰島球迷

仲講緊

支持樓主

米水比呢條傻鳩其他台柒都算柒埋嚟波台 華哥好波呀 撚到條垃圾仆街

華哥

binc 到 2047

其實都唔少足球強國唔重視自己個洲既盃賽，花迷成日都話南美盃唔入流，所以美斯神從來都留力踢，落場只係出於愛國心，美斯神係有心唔捧南美盃